## 职位诱惑：

* 最新区块链技术和前沿应用落地项目
* 精英团队,业内大牛，弹性工作,福利待遇好,工作氛围超好
* 国际旅出差&游机会多

## 职位要求：
1. 三年以上Web前端工作经验,  能够独挡一面完成网站页面开发；
1. 精通jQuery、Ajax、bootstrap、响应式网页设计，了解canvas、WebGL；
1. 有使用VueJS web框架的至少2个项目且1年以上的实战经验，熟练使用webpack, yarn等工具打包；
1. 另外掌握或熟悉其它Web框架至少一种：React, AngularJS等；
1. 其它技能/经验加分项：
   * 国际化、多语言网站的技术框架应用与实现；
   * 通讯类：WebSocket基础的前端应用，例如聊天工具；
   * 支付集成：微信和支付宝H5支付对接；
   * 数据可视化（TradingView, Depth Chart, BI charts）

## 岗位关键词:
 vuejs, react, web pack, yarn,  websocket, 微信支付， 支付宝支付
 
 
 ## 岗位职责
1、参与开发公司的核心应用包括PC端和移动端，用户端和管理后台的Web应用

## 任职资格
1. 三年以上Web前端工作经验,  能够独挡一面完成网站页面开发；
1. 精通jQuery、Ajax、bootstrap、响应式网页设计，了解canvas、WebGL；
1. 有使用VueJS web框架的至少2个项目且1年以上的实战经验，熟练使用webpack, yarn等工具打包；
1. 另外掌握或熟悉其它Web框架至少一种：React, AngularJS等；
1. 其它技能/经验加分项：
  - 国际化、多语言网站的技术框架应用与实现；
  - 通讯类：WebSocket基础的前端应用，例如聊天工具；
  - 支付集成：微信和支付宝H5支付对接；
  - 数据可视化（TradingView, Depth Chart, BI charts）

## 福利待遇
1. 薪资待遇：提供具有竞争力的薪资待遇，薪酬水平高于行业平均水平，薪资采取基本工资+多元化奖金，上不封顶。
1. 工作环境：本公司拥有年轻的管理层、良好的工作氛围、宽松的工作环境、和谐的同事关系。
1. 带薪休假：除了享受国家法定节假日以外，工作一年以上的员工均享有超长7天带薪年假；且转正后每2个月即可连休3天（如周五、周六、周日）。
1. 社会保险：员工正式入职后即购买社保五险（养老保险，工伤保险，医疗保险，生育保险，失业保险）。
1. 商业保险：为转正员工购买工伤险、意外险、重疾险。
1. 餐补房补：加班员工凭打卡记录餐补12元；如住在公司1.5公里范围内，则转正后次月起房补1200元/月，转正6个月后次月起房补2500元/月。
1. 跟投机会：对于公司的投资项目，公司员工有机会跟投一定额度。
1. 茶歇零食：公司配备微波炉和冰箱，定期提供水果、零食、饮料等。
1. 打车报销：如加班到22：00以后，回家可报销打车费用。
1. 旅游福利：转正6个月后，享有每2个月价值2000元的旅游基金（报销旅游发票即可）；享有6-7日海外游的机会（费用公司报销）。
1. 文娱活动：不定期组织各种文娱活动，如聚餐、K歌、户外运动、拓展训练等。
1. 学习培训：根据需要，提供不定期的学习培训资源（资金由公司提供）。